日本東京 5日自由行 求行程推介

咁多位巴打
黎緊細佬會plan 2月中到出發到東京
hk airline機票好似做緊優惠 800蚊 hk-成田

但行程方面 各位巴打有咩心水景點推介？做個參考

鎌倉十分推介 近郊 勁舒服 靚景
disneysea都覺得入面好靚 又好玩
市中心就都係個啲 睇下名勝同shopping 無咩特別 雖然我都買得好開心
不過我中意影相睇景 所以好推介近郊

Miss咗仲有去河口湖 睇富士山 建議book埋河口湖溫泉酒店住翻晚 我地即日來回訓遲咗就真係好趕同睇得好少野

唔該絲打先
我自己都要做番少少research
我本身都鐘意靚景
市中心都會去觀摩下
btw 依2個地方食嘢方面有咩心水

我會plan埋富士山其中一日
酒店就要睇番價錢 窮遊